[文宣] 分化戰術分享

經過85之後，暫時變成和你飛的場合，即係分化藍絲嘅時候。我有幾個提案，希望各位俾小小意見。

1. 人海戰術
所有連登仔棄船，全部轉用藍絲group，當佢係連登用就得，人數制勝。文宣唔使即時出，一開始用連登招牌假膠同佢地打招呼，要比連登之前嘅三毛更無恥，絕對唔使認真覆，當娛樂就得，被入面嘅人身攻擊傷神就抽一抽身。係咁用 emoji笑9佢，再間中加d恥笑支那嘅梗圖強詞奪理，將常佢地個group膠化，希望將佢個group騎劫。到時開新group，篩走部分真藍，染黄班弱勢d嘅真藍絲。

2. 假風向
建議玩分化嘅巴絲開至少10個acc，用埋真藍絲嘅profile pic入就更好，crop完轉色調同方向。Acc分幾種:
1.假膠 (令佢哋懷疑係咪得弱智同變態係藍)
2.黃絲打手 (純文宣，唔洗多解內容同reply)
3.中立 (角色: 街坊，設定: 政治冷感)
4.和事佬 (大家都係香港人，無分藍黃)
5.淺藍 (有咩事都話影響經濟、阻佢番工)
6.極深藍 (中華膠、用假證同三流歷史知識屌1~5，指鹿為馬)
12晤冼解，但唔好太過火，變相送彈藥。4一開始要將社會撕裂賴落我地度，同時駁斥6嘅言論，比左膠更左，比大愛撚更大愛，大力屌班想武力解決嘅深藍，提倡接受不同意見，保住12，慢慢開始屌政府同共產黨唔解決社會裂縫，同時搏對方同情。
35先係重點，一開始賴經濟、賴民生，轉移視線，並將問題慢慢轉嫁到政府度。
6係高難度角色，講嘅野唔可以有任何說服力，但唔好太膠，目的係嚇走3~5，句句都強硬立場、論據薄弱，用上恐嚇性手段，傷害黃絲、年輕人的描述要恐怖d。引藍絲同深藍割席，俾位2~5入，屌番你轉頭，中和藍絲陣營，更有可能引起對家內鬨。
初步Acc數量比例 (按上述number排):
2:1:2:1:3:1 (最少)
2:1:3:1:4:2 (較理想)
後期比例:
0:3:3:1:2:1 (最少)
1:3:4:1:3:1 (較理想，放大35同6嘅差別就可以)
最重要立場要慢慢變，兩日變一個acc立場就得。

3.分化
巡序漸進，深藍屌淺藍，淺藍屌深藍。
黑臉白臉，混淆視聽。

切記藍絲group冇好人，有心理準確先好玩

認同請幫推

十連自推

push

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

推

切記藍絲group冇好人，有心理準備先好玩

前排玩過6，最後玩到連自己都頂唔順放棄左

每天記者會 每天一點愛

要玩哂1~6

會玩到人格分裂。 認真好難頂

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

打怪攻略

無錯，如果要玩就最好多d人同時開波，互相照應。只要分化到就得，唔洗改變佢地立場

大推

人數唔夠好難帶風，夠人先開波。